成晚係咁彈app

有圖又彈無圖又彈
叫人點用?

又黎過呀屌

我都係

屌係喎 真心喎

岩岩彈完一次

彈完未
睇一個post彈十幾次

好奇怪，有彈既人可唔可以email / facebook pm 搵我地逐一跟進搵出原因係邊

info@lihkg.com

麻煩大家

有冇人覺得上連登個陣 部機會熱好多

升iOS11就冇事

6+